高鐵廣播係講廣東話先定普通話先？

有無巴打知道/搭頭班車

人地係支那叫雞中。。。。 邊得閒理你

分分鐘冇廣東話

車廂有正體中文告示

是但啦都俾人恰到上心口，拿返咋沙有用咩

😂😂😂🤷🏻‍♂️